{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120547",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모닥제주흑돼지 양재본점"
    },
    "text": "\"モダック済州黒豚良才本店\\n\nソウル瑞草区良才洞13-21ドンチョンビル1階\\n\n韓国料理-サムギョプサル、11:00~24:00、年中無休、80席/部屋:部屋なし、済州黒豚の真理「モダック済州黒豚良才本店」高級なインテリアとなっており、空間も広い。 黒豚の中でも良い種だけを納品してもらって使う所でもある。 別途に団体テーブルが用意されており、団体で来るにも適したところだ。 ユニークに肉が熟成されている熟成室がオープンしており、お客様により正直に信頼を与えてくれる。 メニューも多様で多様だだからといって質が落ちるわけではない。 サイドメニューもメインメニューに劣らずクオリティが高い。 オリジナルの済州黒豚の醍醐味を感じたい方はこちらを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店はソウル瑞草区良才洞13-21ドンチョンビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店は11:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店は80席あります。"
        },
        {
            "question": "個室はありますか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店ではサムギョプサルなどの韓国料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "特別な特徴はありますか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店は済州黒豚の良い種のみを使用しており、高級なインテリアと広い空間が特徴です。また、肉が熟成されている熟成室もあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの種類は豊富ですか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店のメニューは多様で豊富です。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューはどうですか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店のサイドメニューもクオリティが高く、メインメニューに劣りません。"
        },
        {
            "question": "オリジナルの済州黒豚の醍醐味はどういうものですか？",
            "answer": "モダック済州黒豚良才本店ではオリジナルの済州黒豚の醍醐味を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 360
    }
}